公司年報

有冇手足知點樣可以拎到公司年報?
有D會無啦啦寄黎
有D想睇既就無撚寄黎
有冇咩標準去寄?

上網有
投資者關份-->財務報表

你係咪有啲keep實物股票，有啲就存在係倉

有hold 實物股票就自動有書收/有信收
放係broker 度要就要叫佢幫手登記，佢再同HKSCC 登記先有野收

上披露易個網 進階搜尋 打番股票number 揀份年度報告會搵到

我全部都係經銀行
無特別申請過

除左攞黎墊煲低， 都無乜特別用。

咁Q大本， 1來根本無時間慢慢睇， 2來根本好多財務野你唔係會計佬唔會識睇， 如果你係會計佬就更加知道根本睇左都無用 。

就咁睇下報紙/大行佬寫既分析好過你自己慢慢磨啦

你只要買左佢既股票
非實物有份non ref shareholder form寄俾你
你惕返你要年報 有啲分中英文版
咁佢就會寄俾你